今晚咁撚熱嘅

痴線三月第一日就要開冷氣

J死小妹

你伸條脷出嚟會無咁熱

伸咗已經剃埋毛

終於有腳J

啲港女幾撚多度都着熱褲

我屌，好撚熱喎

屌你老母！